屌你老母曼城今日只可以用垃圾黎形容

城迷都唔撚幫你 哥帥又唔撚肯換 後防都係用垃圾黎形容

佢自己排個鳩陣都痴撚線

83分鐘先換大衛施華落嚟踢

真 出名打快嘅球隊主力幾乎冇用

屌你老母Sterling

耶穌成場隱形

里昂踢撚到練波咁

On9

有冇人覺得耶蘇同史達0最佳位置係中堅

哥狗玩撚死人啦
d silva都係無歐聯
迪布尼30歲
一開波放佢打右翼
出3防中4後衛

好撚慘

真 柒頭鏝

兩個前鋒浪費左幾撚多次機會，仲要哥狗一開波鳩陣，年年歐聯試陣

屌佢老母，施華咁樣完結曼城生涯
哥狗同丁力點對得住佢

今日？

大衛施華一落場就比左幾下靚波 點解最後一場唔早d出

bernado silva衰咩無得踢?

問哥狗啦 開頭50分鐘出緊乜撚野陣

兩位敗家仔失咗幾多機會

想知點解鏝可以場場人腳都換幾個

呢個真 施華真係唔抵 咁撚樣比哥帥害撚左

352乜撚野陣黎架
搭飛機返屋企訓啦

你老母真係抵輸 對家踢撚到練波咁撚樣

里昂班波抖左咁耐

只係踢法國盃同幾場友賽 咁就過咗祖記同曼城.......

Money can’t buy TIME

都唔係踢得咁撚離譜阿